笑撚死 美國班乞衣問中國拎錢

川普廢撚過林鄭真係 又想借機會cap水唔還錢比中國

Pull

要私了班乞衣

俾人block得多得濟，搞到而家啲引戰post冇人入

正常呢個時間係無人

岩牙

真, 班廢青仲訓緊

樓主免費五毛，唔收錢做爛市
波台差佬幾時一齊杯佢

Weak 到

六日子有出糧

傻架咩，真係講心唔講金咩

係 美國佬比錢 我都會幫佢

美國幫唔到幾多啦，咁撚廢

美國要打電話求林鄭救救佢地

佢都係想過濾晒d低質用戶姐